做咗女神隻兵4年，你問我答

歡迎任何提問

徐晃幾大？

鳥倦知反

徐晃被加为右将军，于227年病逝

鳥倦飛而知返 雲無心以出岫

Time to wake up and have open question together

收咗樓豬隻補給兵4年
你問我答

你女神相？

佢做過啲咩失禮事

俾過咩軍糧你

扑左未

我地係精神上嘅交流

食飲睇戲基本啦

望落3字頭喎老友

大陸阿嬸？定你老母黎

咁抵你做兵

人妻嚟

sor 單身人母

都有啲身體接觸嘅

拖手?

唔經意hi到，有時會搭下佢膊頭

咁都計
毒到入骨

毒撚係咁

簡淑兒就係女神名?